## API para Prueba Técnica de ingreso a Takúm Soluciones

### Despliegue de la API

1.  Instalar las dependecias requeridas con el comando `npm install`.
2.  Ejecutar el comando `npm start` para iniciar la API.
3. Verificar su funcionamiento a través de `http://localhost:8001/`.

------------

### Usuarios para prueba
Los siguientes Usuarios son los que deberán funcionar correctamente para el funcionamiento del aplicativo a desarrollar:

Usuario 1
- **Usuario:** JohnDoe
- **Contraseña:** menInBlack97

Usuario 2
 - **Usuario:** AnaFlowers
 - **Contraseña:** iwannatravel
 
 

------------

#### ¡Buena suerte!